睇緊Now TV新聞，我阿媽問我係唔係李卓人「鎅」咗馮檢基九萬幾票，應該點答?

答佢，係李卓人界左基哥d票先岩

一切都是因果報應

我阿媽咪咁問

你阿媽識嘢喎

Thanks

sor眼花
伯母識貨 長命百歲

咁醒目，至少一百五十歲啦

100算啦150好慘

咁撚貪心
你喜歡啦

伯母真係看透世情.

馮檢基可能都無諗過

我發覺佢每個post都可以咁答佢

陣間睇